[iOS/An]跳躍吧！鯉魚王 (2) 鯉今日養左未？

iOS：
An：

遊戲介紹：

攻略：

- 實用頁面：
League Stage Listings（聯盟各關對手CP/JP值）
Support Pokemon（小精靈技能詳細資料）
Event Listings（全事件資料及觸發條件）

Q&A：

Q: 點樣用錢最有效率？
A: 先將第一樣食物升到25lv，再升第一樣特訓到25lv，然後第二樣，如此類推
（將食物/特訓升到25lv可以拎到一粒小精靈糖；25lv比24lv獲得既CP/JP值高一倍有多）

Q: 應該先買邊隻小精靈？
A: 因為中後期錢幣需求大，一般建議先買木木臬，然後請自行選擇

Q: 點樣進化鯉魚龍？
A: 係魚池入面不斷禁條魚，直至顯示不變之石爛左，將魚升到20lv就會進化
（金魚可以進化成紅色鯉魚龍，進化事件只會觸發一次，請自行斟酌）

Q: 點樣見到女鬼？
A: 係魚池左上角既電視連續禁，直至出現雪花，然後再連續禁直接變返正常，去特訓一次後就會遇到。獎勵係當前養既魚Lv上限+1
（事件唔影響訓練員升級提升既上限。例如本身Lv上限係20，觸發事件後升到21，但訓練員升級後都只會提升上限至21，並非22）
（幾時觸發請自行斟酌）

Q: 有咩事件只會觸發一次？
A: 鯉魚龍進化、電視機女鬼、比比鳥係魚池水面捉魚（待補充）

Q: 點樣完成SNS任務又唔騷擾人？
A: 分享既時侯禁Whatsapp，就算取消都計一次

待補充

新po留名

留名

繼續有問必答誤人子弟

new post lm

大家粒精靈糖都係升木木梟？

諗起上次有人問 條閃光金魚點進化
有人答 係咁tap水面

一定，新手唔課金必備，金幣好緊要

食物加成真係好正
一粒果都已經加10K

球球海獅都係有錢先
謝米水草有用，加食物cp
堅盾劍怪就有錢先

我開左2次都係得金幣

Lm

球球海獅1lv max技 唔洗升

初期最多錢 一定係點夠18000下
直接接36000升滿幾個無得輸😎

咩點夠萬八下？

木木梟錢多過海獅？

食物成就 五星係食夠18000次

一蚊都無淨

Reward係咩？

五星個獎勵係36000蚊 呢個初期最易解解完就可以升好多野到25

但好難先成萬

最易應該係SNS喎

其實唔難 但要用真人體力制

你sns都無錢拎

想問下啲魚糧係咪開game先會出？

定係我擺幾日唔開 一開返會成缸滿哂？

熄左都會岀 但有上限 得十幾粒

有冇攻略
長開 隔一陣就按晒？

睡前一推

quote返上個post大陸博士講好痴撚線嘅真人體力食物流

食物並非20秒才一顆啊!
只要一直點擊畫面出現的食物
就會每4秒出現一顆最低CP的食物!!
另外每20秒會再隨機出現一個食物

快點升食物吧!

keep住一出就食左佢
升食物果陣可以升最低CP果粒

[例]
比如A係CP300
而B係CP320

升左A之後, A就會變左330CP
咁點擊出現果粒就會變左B，因為佢CP比較低

所以用呢個方法配合真人體力制就升得好快!
再加上食物成就，食夠左18000次就有$36000
然後我ALL IN左食物

連輸三次會有３次聯盟水

個力量增強劑有乜用。。用完好似冇用過咁

見到了。仲以為係比賽嗰陣增強

應該係cp+50%
我都以為係比賽用

條魚max level 33 就會打贏第4個聯盟

然後就釣到粉紅色

咩係木木臬
搵唔到

木木梟
商店->親密精品->碧綠石板

卡比獸事件一直都冇發生。機率係咪好低

樓豬打錯字姐

搵到了，唔該大家
不過要儲diamond

超低 我好早買左
打曬六個聯盟再打埋三個特級聯盟先見到一次咁大巴

同學好比心機上堂

唔係掛 想見到卡比獸都咁難。。

Btw巴打好勁

呢隻驚實在太無聊

個表十分有用
而家狂衝61lvl

另外仲有個小tips
可能都有d人知

就係關於買特訓

買完之後接落黎第一埸特訓必然係新買果個特訓。

例：我岩岩升左44Lv買左[彈精靈球] 下次特訓必然係岀[彈精靈球]

所以可以配合埋有特訓加成先去買
咁就唔洗特訓cp+200%去撞三次沙包咁慘
變做撞兩次

到底係連輸三次定四次有事件
上個post有人話四次
同埋連輸可唔可以隔代連？

Sor鳩囉

上個post我自膠左 連輸三次就有三次聯盟藥水

連輸四次係我自左 咁岩好彩見到新成就對唔住巴打

作為一個專業寵物小精靈研究者我有d失格

同埋連輸一定要真落 同一場比賽連輸三次 要儲定兩支聯盟噴霧

直落

買完木木臭買咩好？

忍唔住課咗

正呀 我都無咁多野
唔捨得課

好驚佢更新少又冇新野玩

唔好玩到我咁癲就可以玩好耐

仲差迷你龍未釣到

新post留名

玩到35代都未釣過金色 是否可悲

個研究員玩尻我兩次 屌

去未來食增強劑
返黎真實時間
個效果變勁耐

時間30，32，34分別係咩

用bug

事件？

30女鬼
32迷你龍
34進化鯉魚龍

有咩裝飾品推薦

終於買到啦

潔咪

每日起身動力 開game見下火斑貓

買左小呆獸係咪會有新事件？

有呀 不過好難遇到

要點先觸發到

買完木木應該買邊隻

特訓之後隨機見到

新手無知一問,寶可糖點用

我買左火斑貓

小呆獸

升隻精靈招技

城鎮>商店>親密精靈
儲夠可以升佢地技

邊到禁

感謝

屌。錯手del左app要三日後先玩得

諗住掉隻垃圾比培養員送死, 點知成功左仲加左1LV比我

有次釣到隻特別事件加三百幾%, 前輩建議加左成1M比我, 如果係六百幾%嗰D應該幾爽

22世代都未有一條金...

諗緊呢個係咪只可以觸發一次

你係咪課左架
有無backup account

好似係

我37代都未有

Backup左 琴日由ipad引繼左去手機
之後今日錯手del左，想引繼多次佢就話要三日之後先得

路建議老噴？
而家5xx石

咁嚴重

隨機

聯盟噴霧幾時用好..
係咪都係拎黎刷後續事件

肯定係啦
如果唔係執完三支噴霧用晒佢連輸三次又觸發多次
咪即係無CD無限打

我覺得我down錯咗隻廢老特別版嚟玩

lm

老噴係玩time bug先有價值
一般黎講都係推薦木木

你地升lv得咁快既
每隔1粒半鐘就打開玩？

呢頭貼完果頭又中
仆街鎮長！！！！

我自己係攤部機響枱面
隔幾分鐘就亂點畫面掃晒啲食物
因為咁我係揀卡比獸嚟用

木木已有
下一隻？

39代終於過埋第5道館

卡比/海獅

咩黎
未見過

點儲19粒糖進4星木木？
除咗道具進25有1粒， 打聯盟有1粒，有咩方法可以拎糖？

只能夠同你講
未見過係好事

喵喵怪奇異種子胡說樹有乜用

成就有少少糖送
噴火龍好似都有機會噴糖

與其升死一隻
不如平均升下其他？
我覺得企鵝10粒糖 訓練點由1變2都幾好

喵喵怪係出錢 胡說樹係加錢 奇異種子就唔知

一次過買火喵同小呆好唔好呢

課2500果舊係forever每日100石？

糖果升咩先好?

我個人係升木木梟

我未來應該都係allin木木梟

我條粉紅色。。

我果條都係叫粉皮

通常特別魚我都唔搏

下一剎那無左 不過普通貨仔

一開始d精靈糖是咪拎黎升木木臬最好

木木真係唔洗升高
我宜家多隻海獅
有3萬蚊剩低 有時好彩少少開系統既寶物都5千蚊

唔洗升到最高*
我木木3lv都覺得好夠用 再升要19糖好貴
升下其他仲好

我以為要400粒鑽石就得
啱啱儲夠先發現要450

全部水果升到25lv 真係升得好快

大神

呢個點先中到?

係咪全部果實上晒25先再升最低嗰隻個數會好d

。。。。

噴火龍真係最冇用
又要多鑽

食幾粒已經等如1次訓練

唔好搏啦稀有魚就

第三代岑晉晴終於一償歹願
周生周太 祝你哋幸福

運滯就會中到
我已經中咗11次...
好似打完第四聯盟開始

到底之前某位清係點留到咁多黃波 我成日㩒到

我無熄過隻game

係呀 咁樣點食物升最快

留咁多黃波係到做咩.

等到有金幣加成魚再一鋪清佢袋

另外想留黃波可以試下用拖拉去食d食物 而非點擊

有清話釣到金魚再開會多錢d

其實有無人知真定假

真

勁缺錢
Unlock new training定all in food 25lv 好

all in food 25lv
升哂已有ge先開新

all in 完25之後再all in 50

真係嫁，上次冇忍手開哂先中金閃閃
今次忍住手

Thx

總之係金幣加成就得 唔一定要金魚

食樹果食左5.07M EXP omfg

Magikarp adrift 一定係左升右跌 好似係

唔係兩個都升 而右面升得仲多咩

試過十三次 都揀曬右邊 零意外

我成日唔小心㩒左

紅波

打輸之後升上限一級嘅事件係咪得一次only?

都係紅波

40代都未中過金色

隻game有bug
儲金色精靈儲到好多個
之後開一堆 剩返d唔開
去完商店升果實 買新訓練
返出去 剩返d金球無晒
好彩我開剩5個only

8千幾金

新手一問
是咪升食物好過升訓練？

我而家頭個兩樣食物同訓練都25 lv 左
之後是咪買食物好d？

金魚同埋41lv

Slacker Magikarp呢
我成日都鬧佢，佢每次都走

今朝練滿左條金魚金幣+70%
再釣都係金魚仲要金幣+100%
依家等lv3木木梟派錢

最尾道場要幾多經先夠過？

終於釣到金色 好感動

進化係咪要20呢前襟爆舊不變石再升20呢先得？
我將隻金魚升到20呢先襟爆粒不變石係咪已經進唔到

我連10粒黃波都儲唔到 成日手大禁走左

新手一問，點進化做鯉魚龍

條鯉魚王lv上限起碼20lv
係咁撳佢令粒不變石爆 到佢20lv就會進 之後俾博士捉走
成隻game淨係可以進一次

事件培、培育專家都有機會變鯉魚龍

唔鬧囉咪

27世代2金2粉紅

睇第1頁啦屌

事實證明都係有人唔理第一頁d資料

抽到錢100%係唔係唔應該升佢lv留黎刷錢

要卡比獸好定小呆獸好

火斑喵都唔錯 升左上3LV 一下比2m經我

慢到喊

lv4 木木梟 + 金魚金幣+100%

點樣可以釣到迷你龍?

已有噴火同木木梟
就黎夠500石
下一隻買卡比定小呆好

機率only

sns禁左fb share之後set死左點算

聽個大叔9up要比金幣

巴打們都爆曬機 ？

買訓練員經驗

卡比同小呆都無乜用

爆完special league 3 之後無再繼續刷了

岩岩屌到條金角+90%錢
以為好好
屌你

隻人50LV打緊special league 3
無用bug
d果實差最尾個粒就50lv 特訓全25lv

兩日前已經爆左 d果實6x Lv
而家差迷你龍全100%

岩岩有個event有fans寄信比我
個fans署名係「龍與披風的愛好者」

唔知佢係乜水可以睇呢張圖你就明

打完仲有咩玩

無 全100%等新野

去app settings撳返default?

點解你地咁好彩會開到千幾
我最多開百幾二百 啱先開紅波得五金

伊貝銅像憑咩要550鑽

有愛就會買

完了

屌好想玩 仲等緊個ac recover

跟lv ?

跟lv架，依家木木梟都一皮一皮咁比我

打嬴速度聯盟

岩岩痴左線
39lv80%/40lv上限時開左個精靈球
禁完開之後心諗 仆街 就滿lv 會唔會炸死左
好彩無事

2隻粉紅鯉魚都比捉走左

木木梟宜加3lv繼唔繼續升佢好

瑪納菲帶黎個啲愛心魚朋友有色違版
太快cap唔切圖

我都見過 有金色愛心魚

事件463%跳起食樹果布1m

今次真係屌鯉

lv1算啦
成日差2 lv中伏

但我都廿五rank喇喎 五金算係點

宜加條魚+80%金幣 定等金魚先開金球

有無人進到花紋圖鑑no.2

如果唔熄game 食物數目會唔會有上限？

training 25lv係咪都有糖?

係

4lv木木+90%金幣魚 人物51lv

$23727

點樣先叫金幣魚?

+金幣嘅魚

寄放完上限升1lv
仲以為會有cp

想問呆呆獸招技係隨機定可控
比如得木木梟用咗技，係咪一定recover木木梟定會唔得?

用完木木梟即刻用小呆獸先用其他就冇問題

我隻金色鯉魚王炸死左
本身仲想進埋紅鯉魚龍

難唔難遇?
我40lv都未遇過一次 係咪正常?

跟自身lv定木木梟lv?

人lv

成日見架喎

第一隻係買木木梟 第二隻應該買海獅定噴火龍好

D人話老噴廢

要拎十幾粒糖係咪要升到上50lv？

野食同特訓升晒25lv
重可以點攞糖

升到50

車里龜不喜歡這個遊戲

終於玩得翻
25%

同一情況 我諗緊買海獅先 因為寶物有機會有鑽石

連續2條金

建議大家唔好係facebook個group同連登post一樣既野
好易比人起底
已經見到幾個連登巴打既fb account

邊個grp
Btw驚條春咩

見過18次比比鳥
有17次比捉走
1次大升cp

屌你老母培育專家進左我條金魚

如果金魚或者就黎max lv就揀否啦
霹靂蛋都係

垃圾魚先會下下博

岩岩玩完課左新手包 買左木木 仲有400石買咩好

多數如果係開頭養 EG頭幾次訓練 會博樹上果實
低LV 會博

+金%魚低LV會博霹靂蛋

噴火龍試過中特大金幣袋……

train夠唔知幾多次可以按profile下面提早retire

同問，幫推

Btw 有冇辦法可以幫氣魚改返名，我個friend 幫我釣魚，釣到條金色鯉魚王，但係佢幫我亂咁改埋名 衣家想改返個正常名，再進化成閃光鯉魚龍，如果改唔到就等佢退役算啦

鯉魚龍唔會入池

買左噴火龍 中伏
又耐又成日中垃圾
想買木木梟

終於夠鑽買海獅

仲有排先開到下一個食物
我而家應該繼續儲錢等佢一unlock就升佢上lv25定升左前面d野上lv50先？

其實堆食物劃一條路線
條魚就識自己行去食哂

同埋可以縮埋個魚缸一個劃面睇哂

我會升左前面d廢野先

條魚未到最高LV而打嬴左聯盟可以唔使退役, 可以繼續玩下一個聯盟

但Expert League 3除外, 岩先諗住就爆LV前輸一場拎錢, 點知比卡超幫我打氣羸左, 仲退埋役

再釣過啦

19lv金魚等變龍炸死左

隻金色就爆lv 但想拎多之木木先

屌手快fail左

大家有無課?
我miss左一開始果兩pack新手包

隻game 慢慢玩咪又係咁

但好似唔見佢有定期派石果d
好多野買唔到

30lv之後5中3金魚

進化得一次？如果我之前已經進過一條普通藍色龍 再抽到金魚 咪冇得睇紅龍

Yes
不變石只會爆一次
同埋就算你第一條進既係閃光鯉魚龍都好
圖鑑個度都只係見到藍色鯉魚龍

想問主畫面魚池放金波有無上限咖？
擺左勁多都釣唔到+金魚
但d波好似唔多覺多左咁

我第一條魚就爆左不變石 之後仲會唔會進化

有備份

我都唔見左好多 抽極都抽唔到金幣魚

買風妖精裝飾定呆呆獸先 玩到31lv個人升得好慢

係水面係咁跳 俾比比鳥捉走 正係可以用一次?

點草到咁多石

卡比 小呆有事件解
小呆有用過卡比

兩條kiss

Btw 點玩鯉魚龍？

睇到，自膠

你的資訊很有用

紫色鯉魚王好似中左毒

更新完個拎錢bug都仲係度

我都發現 成日寫住有萬幾蚊 但實際加得九千幾蚊

岩岩佢寫2千但係拎得4百

金色鯉魚王都只係進化成色違暴鯉龍.

進化左鯉魚龍係咪冇得打聯盟?
有條金閃閃金幣魚唔知進唔進化好

金色鯉魚王都只係進化成色違暴鯉龍. 另外, 官網有教點改暱稱同提早退役.

更新完重刷特級聯盟3個獎勵冇左

進化暴鯉龍後鎮長會帶走(直接退役). 金色鯉魚王都只係進化成色違暴鯉龍.

點重刷
爆機之後先可以打返之前lg?

Thx 咁唯有等下一次再抽到金閃閃先進化

爆機之後 得特級3可以無限打

自問自答先
我忍唔住開哂d金波啦
但去完第二頁再返主魚池突然多左6個金波
我都幾肯定我係開哂先去第二頁
所以爆左金波上限個系統應該都會紀錄低

屌 更新完打特級3 真係冇左1粒糖同25鑽

我琴日先羸到, 諗住今日正式刷25鑽, 點知

你地會唔會留住條金鯉魚王等食幾日木木梟先再升到盡？

唔使
高Lv拎錢多好多

終於開到卡比獸個event

過左沉重
特訓7次 有得直接禁退役

鯉魚龍係咪剩係可以一次, 定紅色同普通各一次

我都覺得小左，所以都係直接開算

宜家打EXTRA無鑽無乜心機煲

更新左啲咩

頭先見到藍色嘅閃光太陽珊瑚

我係咪中左bug
條野升到20lv唔進化
之前已經整爆左粒石
而家特訓同聯盟都入唔倒
食野又冇野加
上水面狂督隻比比鳥又唔show我

要滿lv
唔滿唔會入魚池深處
下一隻cp唔會加10%
但一樣會升訓練員級別

因為你未升滿

應該滿左
而家食咩都+0

+0

其實金色精靈球係咪會有上限

我見好似唔識再增加

應該用邊隻鯉魚王來進化鯉魚龍?

釣極多次都係chok一野就釣到條魚，開app關app到冇心機

買左木木梟，係味俾曬糖佢食升佢?

隨便

原本揀魚個個bug好似都改左

有好多糖
唔知升邊隻
同時 買完木木 又買左+食物%個件飾物 之後應該買咩

揀魚?

之前爆過一次不變之石之後
而家再釣其他魚都禁唔爆不變之石

only once ar

一次性event
跌上水面被比比鳥捉都係

跳

新手第一隻買噴火龍 好後悔

噢 原來係咁。

食藥升lv條魚係咪唔會死？
定個event只係出一次？

all in食物啦
仲有得追

玩lv得好慢

Food training 輪住黎

有冇人覺得比比鳥同雷霆蛋少左出現

最cheap個隻魚成日出

釣魚個陣睇下佢流汗既次數
一下係廢魚, 兩下係稀有, 三下係金, 四下係迷你龍
原本睇完佢流汗既次數, 唔岩心水可以kill apps再抽
但而家點kill都係同一隻

第一隻係咪買木木梟最好?
啱啱儲到600粒石諗緊買邊隻好

食左個果
4.4m
正
+400幾%事件

點樣令佢進化做鯉魚龍？

係咪食物訓練升到25級就升下個 唔使再升？

初期係

我都諗緊
全部25了
唔知留錢等更新定用埋佢

應該仲有, 頭先我走去試
頭2次都係兩下, 試到第3次就一下

有600鑽買咩好
已有木木梟 同 小呆

我今日更新後仲kill 到喎

迷你龍點玩？

要係佢釣上黎果下動畫前kill先有用？

yes 係佢要上黎前kill

我試左一陣, 3支釣竿都係得流一下汗
可能咁岩3支都係廢魚掛

唔關釣竿事，你狂刷就得，試多幾十次

釣上黎果下有冇先兆動作，驚check太耐釣上黎kill唔切

屌，我想問係咪只可以進一次，俾fd fake左進左次
有無咩方法可以俾我進隻粉紅同金魚

咪就係睇佢流汗既次數 白mon前kill就得
btw試到了, 但要十幾次先換到稀有魚
之前是但換支釣竿就有

無, 只此一次
但粉紅進化都係藍色
金魚進化雖然係紅色, 但係事件到check返都係藍色
所以求奇進啦 唔洗強求

傻啦
唔關換干事
感覺上機率整過黎
成日釣無花紋個隻

想問下幾時先釣到灰色花紋 玩到人35lv 打到最尾個聯盟都未有嘅

打贏豪華聯盟之後就有
同埋其實豪華聯盟之後仲3個expert league

流三下汗個動畫係點？彈三次汗圖案？

過左沉重

好似速度聯盟開始

玩到110代都未有迷你龍

迷你龍有咩用

解事件

Lv.4 木木梟 加金幣魚
等收錢

33

兩下係稀汗？
啱啱抽好似普通嘢嚟嘅

兩下係稀有？
啱啱抽係普通嘢嚟嘅

原來之前已經釣過嘅波紋 (紅)
對我嚟講都係垃圾

屌，又係見過嘅稀有

我而家升到冇得升幹勁獎勵

想釣迷你龍

培育家max lv, Lv5 木木梟 加100%金幣魚 派$37,500

揀左yes
Max lv+1
仲有咩可能性

隻game出嗰日開始玩，用大陸博士個方法，唔使課金/玩bug

失敗有機會進化做鯉魚龍直接退役

唔成功扣cp
太成功進化

d食物同訓練升到50?定keep住25

食物同訓練都已經升到50
仲未儲齊pattern繼續玩
依家多錢冇野做 升緊上75 不過都係獎得一粒糖

係咁升食物就會升得快
嗰個豪華聯盟之後嘅特級聯盟開始升得特別快咁

卒之有灰色

冇買糖
啲糖升肥叉燒，火斑喵同木木梟
用 5 至 7 粒糖升
多過就唔升住
開頭我有升訓練
後期我 all in 食物去到 25 lv 快好多
之後由後面升到 50 lv

同埋條魚差唔多升盡之前打聯盟
打到佢輸，輸咗都有錢，咁就可以賺多啲
跟住等條魚升盡又有得即刻打返聯盟

其實呢啲好多都係連登巴打教

升食物好過特訓
除非你用 bug

講開又講
Pokemon 又有新 Game

pokeland玩乜架

玩過少少
控制住隻精靈打對面嘅精靈

D仆街芒個樣好似變種咁

肥叉燒

Done

比卡超

D糖係咪比哂木木梟食最好?

唔係時間魔術師有可能升咁快咩

不停煲都有可能嘅

Release Dates:

May 31st 2017

Bug Fixes. - Removed a feature with Extra League 3 where you'd get 25 Diamonds and 1 Candy every time you completed it.

屌，我未升到

冇用過BUG, 不停煲同埋有課電鑽,

連釣魚強行關GAME個BUG都冇用...

但都慢過大陸好多

Fast challenge
lv15 2.41M

卡緊速度聯盟

每打贏一關就要我退役一條鯉

如果未滿LV就破聯盟
會比你KEEP

留咁多錢唔上75lv?
我都係上左頭兩粒75,之後發覺太貴,升晒去65岩岩

我發現琴日試完個釣魚BUG之後
成就個釣鯉魚王次數仲大過個代數

宜家都唔急, 過關又冇左獎勵; 所以等收錢同等UPDATE

幹勁獎勵最多去到幾多%
我死左好多次
打到70代先440%

600

今日有望過到luxury
卡左成日係15-20 到
啱啱15分鐘車程已經練滿左一條魚退休

新手留名
仲玩緊超級聯盟

奇異種子係咩技

平均發展點睇

25LV有糖

糖既作用好似好弱
7粒升左個綠版都係多40幾金

同你差唔多

另外新手一問
木木梟之後
係咪球球海獅最好 （無課金）
定係小呆獸 卡比獸

儲糖game黎
木木5lv一次好似around 18000金

我覺得買人加經件裝飾最好

謝米水草
14％食物cp好似好吸引

好似係回戰鬥點

買晒1lv先啦，1lv都多過頭幾個25lv

水草都幾好 不過我指嘅係風妖精

個9％會差好遠

都叫升快d嘅 始終都係要升左人lv先升到鯉魚王嘅lv上限 先夠打落去

終於升到51 rank

木木臬係咩黎? 幾時買到?

豪華聯盟條鯉魚王要幾多LEVEL先過到?

450

可以棄驚

每次事件賺嘅錢都少過佢講嗰個數，係咪bug

明明話$1100，最後加得$600多啲

想問fd list點解顯示咁少人嘅？
好多fb friend有玩都無顯示

要雙方都有連FB先會見到

豪華要幾多lv先完到

睇CP應該要條魚LV53

我依家先42

仲未齊哂花紋

岩岩爆左豪華
我覺得隻game好快收皮
未試過玩育成game愈後期升得愈快

我43 已經好耐先升到一級
點可以玩快少少

建議唔好升特訓 全部射曬落最高CP同第二高生果到

有冇人升到51LV之後, "以最高等級退役的次數"停左係度唔識增加

有得連FB？請問點做到

平均左

+二百幾%升lv升得好爽

食物 特訓全50 之後點升好

又500鑽 買咩好
已經有木木梟同球球海獅

Agger
想快點dum垃圾魚

我未滿level就贏左個聯盟
發覺好似會拎少左聯盟贏果個獎勵
你地有無咁既情況

升下波膠曼

第二代係黃金鯉 第三代係錦鯉
每次見佢地收皮都好心痛

買完木木梟
之後儲鑽買乜好?
利串:0課

買完木木之後,想升快d買道具實用d
不過想多d pkm一齊玩
所以我一有鑽都係買pkm

特級聯盟甘易打既
未滿lv鯉魚王打爆哂
提早退役,仲諗住滿lv回體刷多次錢

玩耐啲就想佢地快啲收皮

第 3 嘅難啲

老粒左呆呆獸番黎
兩日特訓九百幾次都唔俾個事件我

7次特訓都滿左lv啦

要聯盟點未回復先會遇到
佢個事件係回復聯盟點

另外想問下釣到迷你龍嘅巴打刷左幾耐

原來係咁 終於解到
我仲想問下前輩的建議同釣迷你龍要點整
差呢兩個就齊

打輸隨機出

刷到憨鳩鳩

事件 15 同 19 要點開 ？

點解隻噴火龍咁肥

上網有人講迷你龍要用鑽刷先有
有冇釣過嘅巴打可以分享下

課長獨有事件？

黃金魚拎黎贏冠軍係咪就可以不時都見到佢地係背景游黎游去？

Max lv retirement 就有 好似係

會唔會太貴，有冇人知升上75幾錢同埋幾經

升一下萬幾蚊 諗清楚

Event No.33 要連輸三場先開

可以

新手留名

我條魚都第89代
釣左八鳩幾次都冇迷你龍
點先解到個事件

點解好似儲得20個波 其他唔見晒

開完畫面嗰啲就會出返黎

金閃閃退咗役仲有冇得進化做鯉魚龍

差15 (冇卡比獸) 17 (唔知咩事件) 同32 (迷你龍未解)

退咗役仲點進化

上網有人話用左300鑽先有迷你龍

新手表示用左一粒果升比卡超
都係打氣5%唔出10%

打氣得5同25

有時寫20000得12000

力量增強劑都好似冇用

無課既話 糖果用係邊到最化算?

新手想問下岩岩釣左金色鯉魚王係唔係可以進化鯉魚龍？

各位咁勁玩咁耐,我玩到5,6LV 就DEL 左GAME
無愛

可以
不過進紅色鯉魚龍冇特別用處,只係還自己一個心願

想問釣魚個BUG係咪早幾日更新後已經封咗
而家我不斷重開又重開都出唔到金魚

膽粗粗去試下
結果重釣左4次 第5隻出迷你龍
唔知道係唔係100%第5條一定會出

迷你龍係咪第一下鑽就會出

55lv打後突然好似升得好慢

係
而家隻野60LV
一日先換得三代

屌終於釣到條粉虎鯨

有時3次訓練都未必升到1lv

yes
咩增強50%
屌你老尾呃鳩人的

木木

事件圖鑑32同33號係咩嚟

32 迷你龍 33 連輸三次

特級聯盟係咪唔會完
玩到差兩條粉紅就齊圖鑑
之後係咪等更新

特級聯盟3就完
會俾你無限重打特級聯盟3
我睇左成就啲花紋有29個
資料庫睇得19個，我諗都係等更新
唔知齊19個花紋會唔會有乜特別野

終於有迷你龍 真係要用鑽釣

應該210。同之前巴打講嘅一樣。釣五次

一定係五次就得？
釣到除咗開event仲有咩用

成210好似唔多手抵

球球海獅冇想像中咁好
得果幾百coins

會出5鑽

呢個我有留意過 其實佢冇扣到 只係顯示有問題
即係當我本來有三千金係身 個事件加千五金
佢會show我戶口有4000再加500落去 睇落好似扣左一千咁，有扣錢bug嘅巴打不妨留意下每次個戶口有幾錢先然後記住佢 跟住再開波開技能攞左錢再睇下有冇少到

刷金魚BUG 係咪冇佐

佢好似自動加到齊頭千位先開始加返尾數

thanks

想問下如果抽到金魚係咪直接升做鯉魚王最好

想問吓訓練員等級上限係幾多

1999

51

隻野61LV上限時
貞子EVENT唔會升到上62

又話同cp必勝

輸後面5位數

隻 game閃退 早幾日 重裝完

今次要我等3日

有冇方法唔洗等

食物同訓練最盡可以升到幾多？

點解有時啲精靈會失咗蹤

水中２隻陸地５隻

原來係咁
但我陸地得4隻都係出得3隻

4lv木木梟+金魚幾粒鐘都拎到6萬

10.8M
可以係10800000
又可以係10899999

其實click自己CP可以睇到實際CP數值

冇 我嗰陣都係咁
等左兩日就得

我初頭冇睇post
而家唔夠鑽買木木梟
玩到後升一野成萬幾二萬，最初個橙橙果75級要39.5k

一次6萬？

紅波係咪隨機出 ？

唔係好明問咩
不過我家陣個升級食物同特訓好慘

自膠

球球海獅比啲咁既野我

球球海獅好似伏伏地

鯉魚紋入面, 我第二多係紅白

好貴
我頭個隻果60 有D50幾 其他50

特訓逐步升緊50

之前我GET錯左, 紅白的確好少
入面最多都係波紋, 我都好憎

thX

升糖

要清埋25訓練？

升到50仲有冇糖？

升到50 or 75都係一粒糖

釣到黃金鯉魚王

想問點先可以令佢進化

睇第一頁啦

死撚開啦

原來釣到新鯉魚紋係事件中退役係冇記錄係圖鑑
岩岩打到第五個gym一開始就釣到粉紅色，中間被比比鳥捉走，之後睇圖鑑冇粉紅

要養大佢

點解你地有咁多鑽
玩到訓練員41 買完木木同球球得300鑽 應該買邊隻好
精靈糖就升左兩次木木 仲有16粒

買完個寶物金幣加成， 連續第3日冇開過錢
一開就係食物，超伏

老噴

追post話廢廢地

屌ON9
啱啱縮細個MON按到隻小呆獸
有無得SET到唔洗次次入親畫面都要自己手動縮細嫁

木木未升果陣，老噴執特大錢袋可致富
升爆木木之後，老噴最有用都係執技能回復葉，
仲識執埋糖幫你升寵

現實係次次都回戰鬥水

仲有梳打水
夾埋小呆獸用 一日抽兩次賭運

用普通魚進化過一次係咪之後釣到金魚都無得再進化？
利申：有睇第一頁，睇完唔係好明個意思係全game只可一次定係各先問

差3粒糖就可以升到木木梟lv5
唔知下隻升咩好, 小呆獸同海獅又冇得升

無得再進

食物同訓練都差最後2個就升晒上50

有冇人唔用鑽就釣到迷你龍？

係咁升食物同特訓 我差3000幾經就51lv 呢家 食物全部50lv, 特訓差4個

49

差海獅 老噴同卡比
買邊隻好

好似一定要洗210鑽

見到FB有人講110-260都有

海獅 有機會開5鑽石出黎

事件32 33點觸發？

只記得其中一個係水面彈得多 隻比比鳥落嚟捉
有次避唔切捉走咗條+102%魚 之前又比波蘭球炸死條勁魚

32迷你龍 33聯盟輸3次

記錯咗係31

其實有冇巴絲特登殺廢或花紋唔靚魚

垃圾魚咪拎去博食樹果開鑽石囉

+1

球球海獅唔好用
老噴可能好d

買咗火貓

冇買到老噴，鑽石入手好慢

老噴出梳打水
球球海獅出金幣

其實老噴會唔會出鑽？

明明乜都冇又用唔到

仙貝升到75lv無加成食一舊都3m幾

老噴會唔會出糖？

但係佢50升75要三十幾四十m

有冇人發覺當鯉魚王就黎max lv特別多遇到從天而降同獲得寶物 呢2個事件

有冇人同我一樣，買完架船寶物唔再出錢？

係咪有Bug

有無巴打介紹下
人51LV時
用火喵會有幾多exp

我粉紅齊哂花紋
反而紅白差一款
好難搞

岩岩試左, 1.63M CP

51lv 火喵max 10.7m exp

我一開波夠鑽買咗小呆獣之後到爆埋特級3 都仲未激活事件
究竟點先可以激發小呆獸事件

有糖係咪all in 木木？

木木升爆俾幾多金幣？

買球球海獅先定小呆獸先好d

人物51lv 木木 max 冇加成 18750 一次

小呆獸+木木梟+150%錢魚
一次賺成接近4萬

有加成150%再加小呆獸*2次咪93750

小呆事件係回聯賽點
所以要輸左聯賽之後去特訓先會出現

咁我試下先 我仲差小呆獣事件同釣迷你龍就齊哂所有事件

我仲有卡比獸未買

我買左卡比都未出過事件

in 老噴 we trust

咁少錢，問過木木梟未

試過出特大金幣袋有11萬

差迷你龍同18 19 21就爆機啦

小呆係隨機定有得自己揀

小呆獸終於出現等撚左好耐

有咩方法釣迷你龍…

好似話一係用210鑽可以保底抽到 一係用重刷大法 呢個可以唔用鑽有機抽到 不過要食運

玩到170代都未有 玩過3~4次重刷覺得無乜影響就無再刷
應該真係要比鑽石刷

豪華聯盟真係好悶
又長又難打
仲要冇新花紋刷

170代
你D野幾LV

今日岩岩升晒食物上75 特訓50
已經變左hea玩 無乜目標
禁晒堆寵+食物+特訓 夠升三隻max lv

agger
成20關

打爆機等更新好悶

係咪210鑽迷你龍保底 見好多人咁講

你試下咪知

建議下次首頁講無課玩家推薦買邊隻精靈

sor,係指講埋第二隻以後果d

巴哈個邊話買海獅
不過個人覺得伏伏地

個人感覺
木木>小呆(for reset木木)>海獅>火喵/噴火龍
玩噴火龍都係為粒糖,但未出過

我都覺，得錢同食物
木木梟都2萬2萬咁拎啦，仲要4個鐘就拎得一次

早知老噴啦屌

升完木木 都唔知升乜好，

又唔想練寵 升喵喵怪本金太低升黎又曬糖

仲有鑽石送喎

升第一個食物75lv已經好痛苦
貴到顛

即係木木>小呆>噴火龍咁？

建議由仙貝開始升，升完就知咩係飛一般的感覺

要升幾耐？我木木梟升爆左

好似四五十萬金，淨係記得最尾一下要7萬幾
但係升完就3m一粒，食廿粒就滿一條

要玩幾耐先去到呢日

試左，210就中

人44lv

1日都至少拎到10萬 都係幾日姐

打完特3之後都冇咩動力玩
再loop特3又冇野送

果然同cp必勝

有時隻呆呆獸 亂鳩咁回既

喺咪有得提早退役？

本身就係隨機

7次training後按profile

【攻略】撼動木木梟地位?!關於海放老噴的球球海獅，玩家必備神寵

有冇得睇依家養果隻嘅能力同代目架？

TOWN->RECORD->STATUS

係咪有金魚就爆不變石
利申7代最高只可以20Lv

長頸鹿

好似好正

其實咩魚都爆到不變石
就算係事件睇返都當係普通鯉魚龍

卡在係連線畫面勁耐，條鯉魚王死魚咁撻左係度

卡比獸事件到底點先會出現？
（已有卡比獸）

434k
有冇人已經100級仙貝
要幾錢？有幾多經？

from fb

新手想問係咪有經驗上限
Rank唔夠高條鯉魚王升盡都係好低

鯉魚王lv=人lv+10

想問升玩家lv係咪得 打gym加exp呢個
有冇方法再快d

買道具

終於升到75仙貝

買邊樣

風妖精抱枕，但加得9%

裝飾not道具

食一粒滿LV

終於打到特級聯盟3，升哂所有item到100真係漫漫長路

木木梟宜家3星
岩岩升到超級聯盟
宜家有200幾鑽石
下隻買咩好

到底點樣先釣到迷你龍 咩叫refishing 4 different times

重釣5次
即係10石+50石+50石+50石+50石=釣迷你龍

210鑽

好唔抵，純粹開event

小呆/海獅

咁又唔會 佢會送返個技能草俾你 都值150鑚 係蝕少少姐

原來係咁
但迷你龍唔會出現喺個pond度嘛

灰同紫都冇?

我出左2隻灰一隻紫 灰同紫都係長頸鹿 一隻水珠

鯉魚王幾多lv先過到豪華聯盟？

唔洗答，前2頁睇到

18 係 輸比賽之後可能會有

後面果堆是但一粒都得

前面其實都係

食物100lv你地刷左幾錢

我木木滿星都冇乜效率咁

特大錢袋都係1次16萬，唔玩bug點儲到百幾萬升1次呀

真係無可能
之前差不多日日得閒就拎出黎禁都係食物全75 特訓50 + 60萬金幣
宜家無左無限25鑽 都係等有木木先開黎禁兩下

新手
玩左2日玩到超級聯盟 好難玩

想死 係咁無錢

而家仲有bug用到？

bug係較手機時間果個？

有冇巴打答我

好撚長

唔知咩版
而家版本既對上一版

玩到100一定係time traveler

打一場就要換一條

我玩2星期先爆機

有冇消息話幾時更新

差小呆event同灰色長頸鹿就100% 點先開到小呆

巴打迷仔龍事件用左幾多鑽

你地刷到幾多粒糖 ？

爭6號仔就爆機

紅金色

我玩到99代
都係得2次

去到84都係無

最後都係比左 210鑽
終於全部100％

我都靜係出過1次
我果次係打完豪華聯盟, 之後輸左第1場特級聯盟就有

跳躍力講座你地會唔會試
失敗左要比錢都幾甘

.......
.......
......
.......

小呆event
加加埋埋成幾日60幾次輸完戰鬥的訓練都冇見過

d野升哂25lv之後再到幾多先有糖？

25 50 75 100 都會有糖拎

有時d精靈會唔見左
要kill app先出返黎

點刷糖？想升木木

隻game肯更新未

有無人鍾意改下名自high

抽到隻金魚 max lv14 姐係進唔到鯉魚龍

時間旅行 狂升食物特訓

發現升完幾種食物上75之後
呢隻已經變咗瘋狂換魚農錢game
撳極都唔完，最快試過5分鐘升爆一條魚

5分鐘已經算慢啦

我屌啊

手殘禁左小呆獸回左波加曼技
本身想chok球球海獅出黎先

咪係囉

你cp實數低過佢

升唔升卡比獸好 ？

木木梟啦

去邊搵糖升？
升哂特訓上50?

人物51LV之後冇得再升
拎經驗值夠1LV會有糖
即係無限糖

即係點

升到51 lv 食物同特訓fix左冇得升？

人物lv有上限:51
當你到左51 之後加經驗開始會變比糖你 而唔係升lv

有隻木木 之後買咩好

水滴石板 噴火龍 定裝飾品好

球球海獅/老噴

個寶物同非常好既野 真係難揀

MC IS G
BTW 聽講海師BUFF左易左出鑽

已經有噴火龍
仲15 16緊下一隻買木木定球球

時間旅行完之後幾日都無得禁木木

海獅七小時
老噴十二小時，但會出item
如果要鑽我揀海獅，item就老噴

食物最多升到幾多75? 100?

最小100

食完一轉野都升到爆lv，又有強制打聯盟，好悶

食物幾lv先做到

終於可以食哂啲黃波佢

無野玩刷下金魚 刷左成千鑽先出

金閃閃仲易出過紅金

爆機既巴打我諗就算有更新你地都係幾分鐘就封返頂

係咪比比鳥同雷霆蛋個機率又調高返 次次都中

有更新

有更新

有新聯盟、花紋、精靈

有更新啦

又成20 round

想買甲賀忍蛙

打多8個
61只可以去到12

提供cp

無得拎糖

就黎有多糖啦頂

基本啦...努力緊

儲左成30幾粒糖

點解更新左都唔見有加新野既

冇開新樹果之後狂升舊嗰啲
依家想開新樹果都唔得
最低cp嗰粒樹果都成4k
一開新樹果嘅話 最低cp嗰粒即時變1k
4秒出一粒樹果就唔係4k係1k
想刷糖嘅話有咩方法

heal league round 15
lv. 53過到 CP:77M

即刻買左恥鬼 同忍蛙

但佢兩個唔肯一齊出現

多左兩隻精靈，兩種食物，兩個特訓，六種花紋，兩個裝飾

兩隻咩效果

仲有幾個成就
唔知關唔開新寵事呢

新個兩個食物都係唔買住，升曬舊食物上75先

忍娃 加CP ( 大)
耿鬼 1小時內加50%CP

食物最後果個派餅升到75lv 先得1.08m 少到呢

計左加成未???

一分鐘咋 冇一個鐘

未

睇錯咗
係1分鐘

差唔多喇...一粒計埋幹勁都6-7m

忍蛙加CP加到幾多

1分鐘有咩用 成600鑽

屌 岩岩爆機就更新

Same

未到二十
依家打到18 102m

61lv魚 55M CP
過左11關

應該66lv鯉魚王就過到
宜加65 打到第18關

65過到19喇

寶石海星道具 技能回復時間－10％

要咩圖？技能解說？

Heal league round 20 : 135M

66

橙色叫做好睇少少...朱古力色真係...

升爆左木木之後d糖比邊個好?波膠?

我升爆左波膠

忍蛙

忍蛙即係強化版比卡超？

超強化版比卡超
強化版火喵

新手一問 點解要留住d黃波既?

等+錢魚先食有多d錢

仲係舊版屯緊鑽

唔知屯到幾時好
而家先得300鑽

更新有得拎鑽喎

有冇得無限拎?

544鑽應該繼續買精靈好定買飾品
已有小呆獸 海獅同木木梟

應該無啦咁

我買左卡比 幾好用

所以唔知loop到幾時好
而家半個鐘一定爆到次聯盟

儲到買哂全部小精靈啦

梗係
一更新就無

要loop好耐，課金好過

佢係我既女人
SM既事 交返比我

錯POST

買卡比獸定忍蛙好？

卡比獸除左有event根本冇用

同加速完成開技個成就, 話晒50分鐘就開到一次

升左之後幾好用喎 又可以開技過下癮

可以加埋恥鬼同瑪納菲

生多幾粒糖有咩咁過癮

夢夢 1000鑽

食物平升定all in仙貝好

all in仙貝都好少經 我覺得

升哂最後3種先啦
升到75都幾多經

棄GAME都未儲到哂

已經全部75

諗緊開新定升100

升100啦 正常玩 都有排升

你地有無升特訓？我升到50就算
連新果兩個都無買度

邊個話爆完機後爽拎糖

今日之前的確爽拎
hea玩一日十粒八粒

無錯，本身5分鐘就搞掂一條魚，依家半個鐘都搞唔掂一條

新事件

另一個，有機會輸，有機會送糖

輸係冇左咩

終於過左heal leauge

第一隻買左木木梟，第二隻買咩好？

小呆

木木 呆呆 再打聨拎貓貓

將所有賺金幤既寵升盡 有鑽再買老噴 球球

好似係無錢

用左卡比幾日
都冇觸發事件…

原來skill restore係全部

我小呆獸成星期都未有

升哂食物lv75既巴打會繼續升食物到lv100定升訓練到lv 75 (本身50)

我指個item
岩岩買老噴就比我
以為同小呆一樣

無得刷鑽石

btw 63lv MAX

仲未update刷緊鑽

1.0.3已經冇啦傻豬

仲未更新刷緊鑽
諗著刷到400代先更
應該夠鑽買齊D野

咁刷法我情願課少少拎鑽石挖掘機

有挖掘機之後就無限石

轉左個save去新機係咪點都要等3日先可以轉返去原本果部? 即使係ios轉ios都要等?

幹勁去到900%都仲有得升 唔知今次去到幾多%呢

950%

升哂食物lv100 特訓可以放低

食物有用好多，但係上100要付出嘅時間亦好多

原來可以唔更新

買完木木鳥買咩好?

有糖係咪全升木木鳥?

唔係有個取消button咩
禁完可以繼續玩舊版

更新左我得閒會刷下
有制就禁 咩都無睇
屌原來一直刷緊糖

升爆咗 木木，升卡比獸 定 喵喵怪 好

錢最重要
同現實世界一樣

其實係咪完全唔洗升特訓
all in食物去到100

更新後人物都係51?

開頭等糖用我升曬上五十
但50再上條數真係唔抵
同雞先蛋先問題一樣，你唔夠糖升木木喵喵怪之後儲錢唔會快，無錢咩都升唔到，打咩都慢
但升左依兩隻上神檯就可以all in 食物，基本上食一粒仙貝都抵到一次特訓乜濟

63

特訓至少要50我諗

好想買甲賀忍蛙

課個挖掘機咪得 做埋時間旅行 打橫行都得

癡線 連續三次可疑飲料冇伏

終於買埋噴火龍 準備棄

成日釣唔到紫色
好想買耿鬼 但小智蛙好似有用好多

5個鐘先開得一次

耿鬼14個鐘

禁左粒不變之石成5分鐘都未爆？

得1次

依個問題要答幾多次先無人問

如果鯉魚王等級上限73(max),再觸發女鬼，係咪會照變74

痴線食幾下升爆

唔會

最勁試過兩次Training就升爆
條魚Training CP+271%

nono
對上一次更新前試過 唔會升到

thx 咁我都係而家(lv72)用咗佢嚟變73過聯盟就算

如果唔離開嘅話會點

一定要你離開

唔會，培育專家都唔會
因為程式入面無lv 74嘅數據

供緊塊餅上100好辛苦
差5lv

升到90已經唔想升 勁貴

釣到條食物+4xx%嘅魚，終於試到一分鐘升爆條魚

已有卡比、木木、海獅，
有500鑽，買咩好？

Coins最高+幾多
見過150

係咪玩家63lv先過到哂治療gym?

唔係，63係過到特級三
無記錯56定58過到heal

頭先我條鯉魚王扑中左最勁嗰個特訓仲要超級成功
一嘢食咗4成所需CP(13.5M/29M)
之後event食樹果俾比比鳥銜咗
結果鎮長剩係俾返原本嗰少少經驗值我
原來未出返主畫面CP都未係袋到落袋
4千變1千呀大佬

人物幾lv max?有無糖拎

貪心的小狗

屌一直都開唔到個見鯉魚龍任

我發現儲波好似會令畫面食身上限減少 食物流巴打可以留意下

補圖

他朝君體也相同

63，有